轉按可做按保？

請教下做唔做到
問過如跟按證公司無得做

600萬內8成25年可以
600萬樓上就要唔cash out

可以但冇得top up

如果原淨額轉，但過6成估價，轉按都做到按保？

樓價1000萬內可以，過咗就愛莫能助